連最怕死既都夠膽叫人上街，我地無理由唔出！

連最怕死既民主派議員都夠膽係無不反對通知書下叫人上街，我地無理由唔出啦

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

自己走位啦